死熱狗 自2014年開始老屈 肥佬黎

黎智英認封殺本土派 作者：熱血編輯部 (Thomas Tsang) 07-25-2014 313 0 0

壹傳媒集團主席黎智英今日在其網台節目《壹錘定音》中表示，中港不能分割，自己及壹傳媒的立場均是反對「港獨」，更自爆封殺本土派言論。

《人民日報》海外版昨日發表文章，指斥黎智英「禍港亂港、支持台獨」。黎智英表示從未支持台獨，亦覺得現時情況台灣是不可能獨立。

被問及對「港獨」的睇法時，黎智英認為香港根本永遠不能和中國分割，支持港獨是「戇居」的，現時只是在「兩制」下進行抗爭。黎又承認曾對集團高層發出內部通知，禁止旗下刊物及報章容許支持本土化的人士發表太多言論，以防被中共視為支持「港獨」，使壹傳媒遭到全面封殺。

黎智英更直言「港獨」是一個陰謀，最終目的是打擊泛民主派及民主運動。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2020

你係幫熱狗宣傳？